女朋友好撚蠢 話完佢仲要發火

比人呃完錢仲以為自己執到寶而家佢嬲緊我話佢

人蠢無藥醫，分手la. 否則累你一世

唔好管錢

有咩講法

唔蠢點會比你呃閪屌

Same here蠢過隻豬

你無諗過係因為佢蠢先會同你一齊？